有樣野係恒管屌打晒八大，就係

冇大陸學生
campus 裡面唔會有普通話
sem break 真係會冇人，唔會以為去左鬼國
聽過一兩次啲教職員話係因為佔中，所以冇大陸學生收

push

我中意嘅人讀緊恒管
如果唔係都唔知有呢間野
利申 讀紅磡

Ive都冇乜咖

紅磡有咩大學？

得間技校

你會唔會專登去外國讀asso丫?

蝗蟲都唔屌

我讀中學 準備f.4

商科妹 腿

pound of my school

不安

我中意嘅人讀緊恒管
如果唔係都唔知有呢間野
利申 讀薄扶林

你讀廚藝學院就收皮啦

不過佢中意既人唔係讀薄扶林

駁唔撚到

度度刀有

又講得岩wo

咁又唔係咁講，之前的唔係有個俄仔黎香港讀I大咩

呢個會 cccu大把

咁係你無知同見識少

關人撚事 收皮啦

viutv個主持
溝死女

雖然好on9 其實好多人係外國讀asso升唔到大學

美國大把

我都覺

屌打你老味，自己走去用蝗語自甘墮落!

鯨大都好撚多
唔明嚟香港讀埋呢啲垃圾做乜

錯啦 係女

恒管係唔可以收大陸生，但都照收 恒管仔有咩好講呀

Space大把

咁撚垃圾仲邊會有大陸人落嚟讀呀

hkcc?定poly呀 紅磡有兩間大專，你估你中大港大呀霸哂成個車站

埋大

原來係唔收得大陸生。 甘恒管學歷中國認唔認可嫁？

恒管呢D真係狗也不屌

事實係真係太撚廢，真係印證左 狗 也 不 屌 呢四個字

秒左

黎得通常有背景
唔止鯨大，明愛樹仁都有cass

科大=支國大學